港鐵出軌 - 有組織出黎承認責任 !!!!

黨鐵你快撚 d 死出黎解釋啦仆街屌你老母

屌你老母標題撚

死 PoPo 返出去啦傻撚

恐怖組織popo發動

之前黨鐵運送popo果時，popo放左野落路軌，等市民炒車

仆街標題撚，你講唔出人名我就當係你

無人受傷？

咪講撚咗黨鐵囉

樓主標題黨死全家斷子絕孫不得好死

周松崗埋地雷